香港警隊已成為全球最差警隊

香港警察 知法犯法
香港警察 你地係香港人嘅恥辱

直頭係垃圾

酷刑 強姦 非禮 恐嚇 盜竊樣樣齊
勾結黑社會 打阿伯 推阿婆
衰撚過黑社會

臭名遠播, 整衰香港.

衰撚過菲律賓警察

菲律賓起碼做下樣炒撚左2000人
香港班黑警仲好地地逗糧
光明正大做犯法野

菲律賓清除警隊害群之馬 兩年炒逾2000名「黑警」